MOUSE 旭唔到

岩岩買隻MOUSE
POLAR PGM804
插USB有電
LIFT RIGHT click同個滾輪都用到
但係旭唔到其實係有咩問題??
有用MOUSE PAD之前隻無線垃圾MOUSE冇問題旭到
隻MOUSE搵過又唔見有DRIVER
關唔關OS事?佢個盒話win7我係win10
謝解答

連登有愛

算鳩數啦依d幾十蚊隻垃圾mouse
買多隻唔同牌子試下先